# Python Training @ KDN
## date : 01 - 05 2024

# 3rd party library
numpy
pandas
matplotlib

>pip intall numpy

# FLASK
cara run flask web app

>flask --app flask/app run
 - ini Teknik run dari folder "tot"

>flask --app app --debug run
 - ini Teknik run dari folder "tot/flask"
 - --debug = show error dan auto refresh